(緊急呼籲)所有地鐵監控室懷疑早有狗隻長期駐守

邊個站上車、邊個站出黎，早已拿握之中，大家小心

推